我重新多一次，作為僱主，請唔請你從來都唔睇操行

我重新多一次，作為僱主，請唔請你從來都唔睇學校操行

1. 請intern: 通常睇你讀咩科
2. 請fresh grad: 睇你大學讀咩科同intern 經驗
3. 請experienced: 睇你過去工作經驗

中學操行？who care?

(騎劫多少少: 如果有小朋友不幸被捕，而留有案底，我都會盡我能力去請返佢哋！
希望各位雇主都支持)

有參與反送中案底者優先

利申：雇主

我願意請被政治檢控既人

非僱主但可以影響到請人

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

*重申

操行係得小學中學生緊張
現實社會根本WFC

樓主邊行？可以幫宣傳

其實見工要show中學成績表咩？最多咪比埋畢業證書，你如果連名校都唔係就wfc啦 你大學大專畢業、讀大專大學嗰時做過咩更重要，罷課又唔係犯刑事

佢show中學成績表，我真係笑鳩佢係戇鳩仔

乜都唔重要
自由最重要

一個冇尊嚴冇道德的人，年年考第一又代表乜？

我願意請被政治檢控既人

利申：就快上高管層

工程界表示：專請操行差

Boss 多謝你支持
但要留意返 係who cares 要加s架

女秘書上

推

當年中學驚我升唔到u, 臨尾洗鳩哂我d缺點加送10個優點比我

中學操行係俾校內用 從來出到社會都唔會睇中學